有個傻仔喺尖沙咀跌咗部電話

有個傻仔係尖沙咀跌咗部電話
iPhone XS
Wallpaper係tom and Jerry
機殼係透明背面有公主
如果有嘅話聯絡tg
報酬可議

推

Push

推 大家都要小心財物 發親夢都會有人跌野

吾該曬😢🙇🏻‍♂️🙏🏻🙏🏻

好慘 入面有好多重要野 翻工野 吾該幫手推推🙇🏻‍♂️🙏🏻🙏🏻

吾你老....推

男人老狗用公主殼

發夢比手足執到好過比狗執到

推！